希望大家留意‘香港中文監察’fb page

狙擊殘體字

幾好

做實事，撐。